顯示卡JJ求意見

想買張顯示卡打機，見到Zotac個牌子好似比其他平，心郁郁但唔知買唔買得過？
求意見

一般般

平卡就有平買平， 1070 以上就買d 散熱好d 既